覺唔覺拜登會送武器俾中共入侵台灣

送武器無用
直頭會用埋件武器個製作清單比中共

唔幫拖都玩完啦

直頭帶頭攻入台灣再屌台妹